紅十字會FB：「向警察道歉，唔好唔捐血俾我」

黑狗血

唔用紅十字會 用咩方法去捐血？

搵醫護員工陣線、親屬自行捐獻

捐乜撚

咪又係輸俾大陸人

黑警慢慢捐 我唔捐了

唔捐

唔好再捐血喇
如果要血，應該搵朋友輸血

血根本係無價，當香港血庫冇哂血，長期要血既人就要買血，到時睇下邊個求邊個

而買血賣血根本唔係道德問題
啲血我既，點解要冇償俾你
同捐錢俾慈善機構一樣，係對個機構有認識，認同個機構先捐
捐血當然係你識果個人，先好捐俾佢

以前香港可以賣血架

捐一包血，救三個大陸人

根據香港既情況
好可能係迫監獄既人捐血
器官都可以強搶
有咩唔得

唔撚會捐

叫 d 狗慢慢捐飽佢，相信以後唔會再有人騷擾佢地捐血

btw 以前 d 人話黑狗血辟邪呀